真心想幫小朋友，有咩途徑？拒絕眾籌、現金、面交、約食飯

有無人開個tg討論下

推